(聯署）反對凍結星火戶口

屌晒你地，快d同我簽左佢
再同我傳出去

推

推上去熱門丫

咪撚益政府/銀行